[Lets go hendo] 紐卡素 vs 利物浦 4

1001

Lm

竟然唔係深夜西波

大清藍天

獌狗仔黎

大清

史獨爭啲...屌依家真係純靠兩閘餵波

1001個個乜料

遲早又輸返粒

係let it go hendo

呢對閘插波準到, 第二D隊搵唔到咁好既一對閘
巴塞都只係一個Alba

藍天利唔係浪得虛名

好撚廢
今都飛機

可惜呀

1001唔似利迷

屌 組織咁靚

屎•杜力治

史波

1001好似爆閘狗黎

好想大清入波

藍天

易入既波佢真係唔識射

大清係慣咗禁區外亂射就唔到力

DLLM 一腳上左天

呢啲位嘅撞射 有無邊個係唔飛機

大ching

以前史獨入左啦

1001BLCOK撚左

笑左

大清？

飛

廢就廢啦

靠你打疤

Now tv: 屎。杜列治

呢個做法有冇入過
個個都炒

成個攻勢咁靚，大ching

最後一腳笑出黎

屌你老母.....

旁述：走撚左

點解vvd硬係踢得柒左咁多咁

神軒咁都射到

訓過龍

1001條友block左 有無人睇到佢講咩

朗當好撚好撞

想屌老虎
個個過頭都失

呢個級數點會唔龍

finishing

推出界

解圍又成日唔湯唔水

俾美斯破左度氣

推波出界

求未來人LINK

Robbo好正

拎完POTY係咁

痴撚線jelly再咁跑有冇問題嫁 好撚擔心

朗當勁撚到

L6真係成日走甩人

VVD依球唔應該咁樣頂啦

咁都冇foul

老虎

輕鬆俾人過

有身份證就過

洛夫雲完全跑唔郁咁

老虎好波

懦夫係咪紙板?

屌你L6廢撚到

屌你老虎比人一推就過

2-2 GOAL

又入

2-2

世一比人行過

乜撚呀

屌 完

朗當

朗頓

屌

Jelly好勁

完

好彩有啫喱

出gomez踢中堅好過

唉屌 點救

2：2

屌老虎柒夠未

攔路虎係路夫雲

2:2 3:3 波蛋

喂呀

有無諗過唔係老虎廢
係VVd太大對比

果然....

靚

Taa + L6 = 放題

AB好慘

老虎完爆

又係佢呀 路夫雲

好靚.. 響曬袋..

賓賓放過利啦

老虎可唔可以賣撚左佢

L6仲慢過Matip

夢醒

衰VVD wor

高普換人未

唉

朗當勁到

懦夫雲嗰種廢

Lovren 放過利

呢球又唔關老虎事既

夢醒了

有無諗過驗下腦

老虎放過利啦

換張仔同沙短未

唉 算啦 都係無計 垃圾利都係亞軍命

Fabinho成場都唔掂

有冇link

Vvd好似跟緊第二個，遮唔切

喂阿賓賓換走朗當未

大清頭先嗰球入左咪冇事

比人一推就過輸角

咩都關架啦

失分了

提早一輪收皮

咁先好睇

唔係佢跑得慢比人爆落底線駛輸角球？

又係尾二果場玩完

冇啦 隊波都收哂火

深夜必西波

屌你老母，竟然失2球

阿諾翻唔切先要佢補姐

史獨果下冇吹又係關鍵

食塵輸角球都唔關事

多謝高普比我發夢到季尾先夢醒

無乜感覺了

李城想幫你都冇用啦

加油呀

唉屌

一如所料

利先過鏝自爆

比巴塞打到崩盤

正路已經要換走毒虫

都未完，緊張d乜

可能一陣就真係關佢事

贏輸都無冠ga la

力已盡

換走lomo
踢多個前啦

我利不忘本色

90分以上都第二 真係命黎

肥賓都幫唔到了

可以比多場希望

換力子啦屌

年年都話要換架啦
咪又係唔駛走

中堅點同一隻翼鬥爆發力啊 阿諾翻唔切先係主因

Agger, 入沙短做串連好過

真
Enjoy the game

依個關口難過了

都死都係80MINS換人
之後和波/輸波
YNWA!

老虎係咁比vvd 屌

高普又要保守

有咩人可以換

猁狗如果今場輸左一定又賴高普理由都幫你諗埋

戰術大師教高普做人

高普:提早放暑假

保守就唔出L6啦

MATIP, GOMEZ <> lovren

賓賓睇波算撚數

換人啦屌你老母

肥賓個樣都開始緊張

心諗唔想做醜人

淨係靠兩閘出波

關你撚事咩
躝啦，屌你老母

今場一冇matip連帶上去幫中場都冇

肥賓搞到痢失分
會唔會有球迷反肥賓架

個關係係邊

如果今場贏唔到 搞到我輸錢 我一定大力恥笑利 抵佢一世都未拎唔到冠軍 今季俾鏝贏啦 仆街

Yeah 又一年
五年之後我地再爭過

唔想無曬地位

假膠定真心
老虎係比人推過

力子換史毒啦

有冇link呀屌
想睇利記仆街

中場3個真係好唔掂

屌你老母懦夫雲

利自己唔爭氣怪邊個

五年之約

真係好得意
對巴塞都唔死守，輸壞個士氣

下季用屎毒換rondon過黎啦

應該比個老婆廢中屌先可以仲留係到

嗌得next year未

唉，算啦屌

講真 足球場上如沒有 費明奴
打碌撚？

唔好期望 命水係差小小

懦夫易過到

屌睇個撚樣都係80分鐘換人

Ayoze Perez 勁到

3個夾1個先掂

老虎俾人撚到

老虎咁比人通

換人搏下啦

換史獨未呀

放個紙牌都可以遮下線

唔係懦夫廢
係ayoze勁姐

死守就守到咩
d chance 把握到贏埋添啦

過到紐都過唔狼隊

世一

踢到咁鳩普都唔識換人

人地10射7中

雪糕筒都勁過老虎

屌你換人啦
中場係咁SKIP, 後面又有條垃圾, 打撚咩

高普個戰術一係咁閘 一係前面三個自己搞掂 skip中場 依家前場都冇左件最緊要既費明奴 都唔係中場搵d做下波既 仲係工兵 想點

和左 過兩日鏝又和就真係on99

輸高普
有咩好講

打狼隊實輸

洗腳

2:2

廢軒出黎搞笑？

仲有十五分鐘先識換

今場失分 下場贏輸都無所謂啦

屌你AB

推沙赢神射算la

沙短

無可能嘅事

早兩週對聖人戴帽，fit

以為漏入龍 嚇鳩死

why not both

唔係又換清下話

沙短
終於有機會

終於換喇！！！！

史獨要換啦，好唔順

沙短入

出沙短

文尼好沉

個種無力感

屌你，肯換啦咩

電兔

屌一係早小小換啦
臨場真係好廢

成隊都沉

Both
Luis Garcia twitter問過點解Ayoze咁勁都入唔到國家隊

有生之年見返沙短

高普終於望到短人

反領又幾型

老母加軒真係唔得啦，換沙基啦

依啲先係換人家ma

有冇人同我一樣已經唔緊張呢場勝負

刻意唔俾波史獨

4231？

oxoxox

真

沙短又要靠你救世

短兒！！！

真 反正都過唔到曼城 等9普醒下

Oxox熱身未

輸完比疤 已經冇乜feel

Ox子應該都冇得出
冇熱身

沙拿正前

班爆閘狗仲緊張過我地

沙短要爭氣

其實出沙短好過出屎毒啦廢中

幾撚時換走L6條垃圾呀

無，我地利迷點輸都唔會好似獌狗咁肉酸
就算今季第2都要好好睇睇

佢醒唔到

老虎嗰種廢

踢場好波就夠啦

贏左都係冇冠

沙短入到粒我奶隻狗粒睪丸都得

成隊波都冇哂士氣

仲出咩老虎?

其實屎毒今場都唔算好差
佢D傳波創造力仲好過前場其他人

百屌都廢事

史獨個種廢
跑又唔跑得
要set曬炮先到腳
射唔知幾多下先有球狗屎撞棍既
都寧願出佢唔出沙短

Loserpool

俾人禁住來打

記得巴打好似仲有一次屎未食

根本係純粹唔啱體系

史毒攻中沙短右翼沙拿正前

上幾場個個話贏波即死
今日都無曬

紐仲壓咁前都算係咁

Salah

腦震盪了

442

。。。。。。

salah 暈了

死了 腦震盪

沙

水貨

投降啦 唔打啦

沙拿返去訓啦

12碼啦

天亡我利

水貨次次過唔到季尾

.....沙唔好有事

應該好傷下

上年就karius
今年就到salah

salah bye

仆街 似真傷

沙拿暈左？

呢場對面好狼死

Sala都冇埋，打巴真係收得皮

換下人啦，正選明顯累了

有無手足有link

今次真係天滅利物浦

真傷就玩完了

比力子玩下啦

洗唔洗咁狼死

老虎又累鳩人

origi郁啦
仲On99咁望做咩

奧歷治同伊禾比越嚟越似樣

玩撚完

玩完了

換得啦睇個樣

成個股巨肌轟埋去

大穫了

出現了

真, 咁撚樣屌高波入去

Head injury

feel到啲狗抽水話利冇英超會講最衰都係杜巴卡

而家郁都郁唔到

領隊級數高下立見

成個大比批埋去

冇啦冇啦，下季sala都冇啦

唉
和都唔緊要 唔好又大傷呀

衝咗成季喇，今季收貨

啲擔架跑快啲得唔得 重慢慢行
等佢救就死

腦震盪

仆街好似好撚傷

沙拿唔好有事，要擔架咁大穫

不得不說老虎真係廢到仆街

擔架都出撚埋

完了吧

好撚甘咁, 希望無咩事啦

都唔夠用添

好撚仆街.... 唉
但你放心一定會有

好似好撚嚴重。。。。

龍門個pat車落個頭到

希望文尼生性 入返球

人冇事最緊要

醒咗

好撚灰
唔好既野一次過黎

分分鐘收League

憎到條仆街懦夫雲死

震一震應該對疤都冇得出

molamola

沙拿都夢醒了

撞到個頭，暈一暈

沙拿真係好球員

一定冇la

好撚絕望

大家唔好失望！YNWA!!
仲有19隊陪你攞唔到冠軍！

肯定, 得番一星期

射手榜都爭唔到了我沙

頭暈咋嘛

落地係大字型咁落
似係有一下冇左意識

希望冇事啦

Salah都哭了

大件事

通常沙拿絕望果陣就會傷出

冇了冇了

水貨喊了

四貨永遠係關鍵嘅時刻都係咁，命運

文尼郁去睇下，唔係不和啦

喊左出黎

今季英超冇冠軍

唉又要喊

肥賓或成最大贏家

又係季尾 又係傷出

上季就歐聯決賽 今季就聯賽最尾個陣

今季有21隊

星散了

Logic god

區區卡數都嬴唔到學人嬴巴菜，發緊夢

交屁好似都幾擔心佢咁

又係阿爾克馬爾

好似上次決賽咁樣。。。。

Egyptian king

三叉戟傷兩個
基達打起又傷
俾巴塞大炒
英超冇希望

屌

同上年一樣 林尾又受傷

老虎勁到

咩冠唔理了，最緊要沙拿無事

又最後直路先黎

覺得始終要輪換下 太攰了

懦夫好鈍

雖然沙拿成日比人屌
但隊波真係唔可以冇左佢

要崩盤啦

大清真係好撚廢

從來沒有

屌史獨好撚柒廢

懦夫傷左幾耐
個比賽狀態仲衰過gomez咁

老虎瘋狂標失波
你中堅嚟架大佬

好有鬥心嘅，沙拿

冇上固定頭舊野
似係保險換出啫

史獨好廢

+1 睇波唔係睇一年咋，最緊要球員健康

認真想問佢識唔識踢波

唔係盲反 但想像到對疤出taa會係點

已經唔想屌佢，希望下季唔會見到佢

放到嘴邊都跌落枱 好撚野啊 Liverpool
R聯冇 聯賽冇 踢霸氣杯7就啦
二奶命

冇佢=踢低半班

力子左翼 大清攻中 文尼正前
廢中

屌，話之你死，總之同我踢埋佢

懦條垃圾一直都係咁架啦

唉屌咁樣埋尾真係好撚灰

仲叫唔叫佢做水貨

可能狀態好都係咁廢

但應該短暫暈左 冇左意識

標完又原地慢跑
好少回追

玩完了真係

老老實實，平時高普又唔練下d後備，次次出黎出去都係果幾個，
正選一無態/傷左未出事lor

高普出老虎真係諗唔明

投降喇

而家隊波冇邊個唔緊要啦都冇冠
但最緊要人冇事

兩條戰線都無望 沙抖下算啦 下年再衝過

希望佢退休 唔想佢害第二隊

想問下明仔係咪收左咧？

算啦，今季算啦，準備好下季好過

利Po=公廁

又咪要睇鏝失唔失分

origi 有運仔

佢廢不嬲都唔關狀態事

origi打左 mane打右
f9 m11傷哂都無人換
唔買fekir既後果 唉

平時炒鳩人都唔撚輪換, 雪到D後備硬一硬
Sub到用時方恨少

下個五年繼續努力

講到口臭

前面傷2個
抖下等下季啦

點都好
麻煩最後15分鐘搵人企出黎

肥賓咁博做咩

平時邊有機會出後備?
出L6?

真係唔敢想像一隊爭英超既隊伍
後備前鋒係半掛靴既史毒

贏波好無阿

呢場和都唔洗睇

下年塞埋lovren去比錫達斯啦

投咩降，2比2炸

不幸和左真係寧願鏝剩返贏哂佢 唔係仲柒

咁廢可以點練

個撚個都爆頭

屌 個個都抱住個頭

屌你老母史獨懦夫

季尾要谷盡先換正選十一人

搵ox入黎會唔會好過史獨

2:3。 沙拿

見到佢真係好撚燥，我已經頂唔順

懦夫食撚屎啦

洗唔撚洗呀排13都咁撚樣

L6真係完美示範一條友摧毀成條防線
亂咁標波又無次中，次次俾人一推就過
好多次Taa幫返佢補位打中堅 痴線

點解唔出費奴？點都要博下啦

點解史獨控親波都柒 一係甩 甩完又追唔返

想補10分鐘？

根據足球理論
今場和左 下場鏝都會跟埋一齊和

你地利迷真笑唔笑死人啊
好地地贏唔得

全部影帝上身

其實明奴咩事

yes

傷緊呀屌你

無計，利物浦買人限制都係比較多

D人傷晒
下場屌摩應該可以坐bench

希望用你條命換沙拿冇事

隨時又和一場，爭小小不敗奪亞，勁

屌唔好再誇張D

廢中D後備雪完即刻放出黎用就以為得

勁渣

唔係禮拜二踢歐聯都唔使出第四中堅
但條撚樣真係廢到第四選擇都嫌佢廢

Newcastle Ehhhhh up go for it!!!!

肥賓算係咁 仲未換人

應該鳩猜完場

全部贏晒都要睇人哋失唔失分㗎
鬼叫自己和7場
就嚟8場 要抽水請隨便

投降啦屌你老母

搵法賓奴去都好過佢

Mane 靠你啦

傷你老母，又倒地

路夫蘭是我的偶像。

有些人，例如愛因斯坦，可以憑一己之力，改變世界，非常厲害。路夫蘭改變不了世界，但他可以獨力改變一場球賽的質素。

任何球賽，只要見路夫蘭有份上陣，你就知道，這場球賽必會變為業餘、不認真，和像馬戲團。以一人之力，左右一個騷，或一件盛事，這正是我渴望擁有的影響力。

今日無乜態

攻唔撚到 CLS

年年都失分畀紐

沙短應該要多D幫中場
大ching留多D禁區附近好過
走完出黎又唔會入禁區捕機會

唉冇哂攻勢

去到季尾要谷先黎輪換
你話一二月就話啫

唔知點解好想喊

成班人似仲未放得低巴果場波

人又傷，波又贏唔到，投降喇

前兩日喊到冇力了

做乜鳩，傷左人都比人爆閘

肥實一視同仁 對鏝對利都要攞分

好灰

唔打歐聯仲好

雪撚到硬哂, 踢撚咩
廢中今年一定係戰犯
換人垃圾, 以為自己戰術大C

咁7比人入2球就算啦

利記呢個五月 慘

呢個week 聯賽 歐聯 勁大打擊

灰唔緊要，尊重番隊波下場都好好地睇埋佢
至於公海希望大家少睇

呢一星期好辛苦

又係咁撚樣，失分都係慢慢鳩猜

屌 今場後防真係搞笑
vvd冇哂信心？

屎毒個問題係成日起動好慢
人地郁左, 佢先去郁
你估你仲係後生果時咁快咩

利cup到我即日退出Lihkg

係咁㗎啦 咪當睇唔到囉 出到公海仲難受

年年都係咁
又係最後傷出咩都無
做利迷真係好撚辛苦

和輸都唔係最傷
最傷係個個傷曬

taa

唉好撚心急成隊踢得

做乜鳩

肥賓真係戰術大師黎

下個五年再見

自己柒邊有得咁

完啦無啦

已經唔打算睇 都爆到入來

A66可唔可以練好啲基本功先
唉

一分冇耐性會輸埋

呢隊垃圾仲要柒多幾多年

唉老虎點解要吊個波落去比沙拿

今場利贏到

懦夫下季搵到新既好既主人家

直到永遠

高普啲亞軍命數真係唔係講玩

史獨散緊步啦

fsg仲話唔會投入，得歐聯獎金買人

呢度d人覺得用佢就夠疤打

根本仲衰過舊登
班小學生無哂人性, 咩人傷空難咩都好
都拍手叫好

G Chi了

發唔發覺力子成日感覺都唔博命，佢同大清真係好維園feel

前世做錯咩會撐呢隊閪波

米拿
執柒咗佢啦

出埋100分算啦

今場贏到捐5舊俾無國界醫生

真係有撚排 上次攞唔到根本唔唔關跣腳四事
根本柒隊黎

波都未拎定 仲話助攻

出米拿?

沙基利踢左啲咩出黎

懦夫out

高普頂lovren唔順

罪人史杜列治

唔出ox

10分鐘好換走老虎啦

本身都打少個中堅

爽呀 換得好

終於收老虎皮

終於換走條垃圾

終撚於換個垃圾

vvd上最前啦

廢中d調動真係世界級差

笑

上半場我已經講過唔想輸翻粒就要早換走件垃圾
84終於換

真係唔明點解今場又要出懦夫

依個最好啵

點解唔係換史毒

年年都係佢累事

但肯定好過高美斯打閘先
隊波踢開over lap忽然少一邊點習慣
唔係話贏緊起碼熟路啲先

下半場做左假利 因乜解救換走水貨咁撚鳩

點解老虎世界盃又唔係咁樣

仲出大ching做乜

一早就唔好用佢啦
依家換佢有撚用咩

一換走lovren, 差D輸埋

冇攬

有d當年打水晶宮感覺

撞暈左抬出場呀

沙基回後做波啦屌

戰術大師洗撚你教

爆頭傷

平排442
中間少左個就冇人係halfspace
又斷哂

冇人出了

阿諾今場好差

練兵打巴菜呀

史獨真係睇到人好炆

完全唔覺得班友想反cup同之前和個2場一模一樣

邊爐發波温
成日失位又傳失

基本功真係好差
單防企位，短傳，食身位全部都做得好差
協防又係災難級

有助攻都差

專心歐聯好過啦
好彩係番主場踢
而家沙拿早啲換左出去
留力等對巴塞入456球都好

屌你老母懦夫成場比人強姦

11號好撚茅

今場和的話就註定雙失

打疤冇沙拿 打撚

和咗唔夠分打曼城

仲屌鳩旁證

本身條命都係

依場和左 br會逼和埋鏝

雲將軍打前係咁燒味啦

力子

力子！！！！

利最大敵人都係自己

累了

奧子！！！！

Origi

力子！

S23 to O27

GOAL

沙基利勁到

守撚住阿

力子救世界

3-2

力子真係唔講得少

一個星期內正式完季 唔洗再有假希望心掛掛

沙短！

力子！ 但再俾人追和

運財童子

力大力數尸力力裸

頂撚住呀

沙短+力子
我屌你老母呀廢中

力子！！！！！

Goal

入左

下年印奧力子

力子我屌

同埋d心理資素 對疤肯定怯到亂鳩咁踢
面對面交失都唔係見得少
唉

2助攻都差

2-3

頂撚住！！

係咪vvd叫沙短開

屌！

Yes!!!!!!

沙短+力子

屌 條直播link死咗 睇唔到個入球

領先一球是危險的

真係靠力子

又比我發多幾日夢 多謝力子

力子，沙短

神秘力量

一換走個黑氣石

早要用力子正選啦
高普躝啦出懦夫史獨
根本冇料係到扮大師

竟然係力子

cls

廢中 你真係醒醒定定啦

沙短靚斬

沙短 力子好波

似烏龍

沙短靚出

沙基利！

出波好靚啊

烏龍黎...

奧力治

好可怕

估唔到係origin

沙短出得好靚

史毒屌你老母波都停唔到

竟然...
其實今場夢碎可能更好

出多d沙短力子啦

用2條雪條入波 代表D咩

力子幫左廢中咁多次都係無機會

歷子

痴撚線

短沙 + 力子

屌你母力子

好似係烏龍

嗚啊 命中率不該絕
頂撚住呀

沙基利出得好過A66

唔夠後衛

沙短又助攻

捱住呀 有决心

所以我都話呢, 唔駛緊張, gg ez

一比人迫就亂踢

究竟係力子頂入定og

又到我出場

搵人沖一定係佢>屎毒啦

上場正正經經出origi都好啦

今季至少佢D波算積極去拼

用人地個頭黎入

續約啦屌 新吉祥物

真係幸運力子

高普唔敢慶祝

力子福將

高普醒未呀仆街

又係力子救心

因為唔係taa出，沙短出其不意先會比到力子入

好似頂落人地度入？

haha 高潮又黎啦
下場又死狗

出哂全攻陣....
守唔守到最後

沙奇里助攻奧里吉

後備孖寶！！！

吊住條命

力子D神秘力量勁到

力子！！！

頂住呀屌你老母

講到第2球史獨無參與咁

老烏呀

神祕力量使用者

VVD指定要沙短開

屌你死廢中 爭冠玩心病
玩小氣 你睇下一出又有助攻啦
比你害撚咗半季

講漏左雪沙短啊拿
咪又係靠佢幫你條仆街續命
躝啦尻普

冇中堅

一見到沙短就做到野
點解高普唔撚出佢

沙短PROOVED HIMSELF RIGHT FUCKING HERE

屌我delay好多
而家先入
bino今日啲身位差到

當deflected定og?

好彩 屌你老母 幾驚玩完

希望廢中會重視沙短

加時加幾耐？

頂撚住阿

因為力子用黎做打邊 高普當成隊得史獨同f9係st 位

力子關鍵先生

話唔埋一陣３：３

力子入親黎都都有鳩野

廢中嬲撚到

現場好大聲

搞咩 我就咁睇比數咩事咁激

幸運之子

又33

點解好似有返無VVD時期睇利嗰種感覺
平安鐘就爆

依場真係要多謝紐記隊長

沙短+力子
廢中以後唔該醒少少

真係愛死力子
肯衝肯博

應該補4-5分鐘啦 又到平安鐘時間

冇salah 有得㨂咩

係喎沙短助攻

力子入波
廢中比人屌撚死左

短撚冇罪!!!!

肥賓有冇咁憎利
班球員仲下下衝

origi真係貴人黎

對巴一定要出沙短

永遠都唔識猜住踢

講真史獨合格啦
係球藍天射球唔掂姐

Football without Origi is NOTHING

臨開free kick VVD 都要突登出去叫沙短開

起碼補6

烏龍定力子

大巴大巴車落廢中塊面，都唔係第一次輪換出事

唉 贏咗都冇用
2個杯大機會都冇

爆閘狗突然消失曬

Vvd 今場真係麻麻 唔知係咪本身要睇位又要補位既關係

VVD真隊長

肥賓真利
乜柒人都唔換

班球員自己想贏主場謝幕戰呀

呢球唔算鳩嘅

呢場起碼補6 7分鐘 有排驚

換返件中堅出黎頂住得唔得

歐聯一定無啦

你上次4-0 人地

要做哂要做嘅野啦

大巴大巴摑鳩廢中都好

依隊係利呀邊個有腳法 我寧願佢甩快啲

換晒啦

補時隨時10分8分鐘

預計到taa會斬到武雷公咁遠

咸左

雲講左勁耐

洗唔洗呀出埋架仔

搭住隻老虎想勁都難 全場唔知走去邊

全勤

日本仔

+8

無啦傷鳩哂，作客入球都無

喊左

集中呀

大清真係養生，對比成隊波就真係太大對比

英超黎架
你估真係好似死獌狗咁想自己輸叫人放水咩

肥賓要撳掣了

頂住

8min

補8

曼城呢2場要佢和輸都難

恨鐵不成鋼

8分

集中啲呀

肥賓開大技

肥寶鬥攻

96min 3:3

應該心臟病即死都似

武藤

補８分鐘
利腳震中

搭隻懦夫真係喊都無謂仲要扮大佬

爆閘狗來講你都算有耐性 btw
Hide Blocked User - Gitamama

屌你老母！邊爐都好過垃圾懦夫

8分鐘
肥賓禁制

平時踢波都係架啦
邊隊奪冠關自己撚事咩
落得場就盡力踢

呢度冇出就係最強 出左就被百屌 除左lovren出唔出都廢

話唔埋你老母跳樓死

終於可以入番利post

老母中堅?

力子又救全家
次次雪完都交到貨

米拿

日本仔好靚仔

米拿好波

換走左好耐

吓 係咪有乜誤會

JM yc 殺2件

話屌你睇到咩

講真呢場贏都唔係開心，沙拿又唔知點

米拿 mma

廢中可以教到幾時, 唔怕心臟病?

好似fifa咁 得益左唔好蝕底 踢多腳

冇人犯規 要靠米拿

老母

俾2張黃佢啦

Foul咗幾下終於foul得停

屌你老母屎毒郁啦

又係依啲位free kick

米拿 好驚。。

米拿可以冷靜D先 兩下都係黃牌foul黎

成日都係咁

諗住美斯 好驚

又熱誠飛剷

朗當罰波都好勁

咪撚失控球得唔得

陰影

冇左F9做依D犯規

美欺再現

笑左 同fd都係咁踢
得益左即刻鳩tackle mode

美斯！！

唔夠訓早D去訓

限時優惠剷夠兩件

米拿近期係專門MMA武器, 次次放佢出黎就係做D粗重野, 食牌大不了當放假

諗都唔諗剷多野先

通常呢啲死球都出事

一早之前打李城 偉斯咸要咁變陣啦

on9 高普

睇錯人SORRY

屌你老尾 有vvd都平安鐘

米拿叔呢d經驗

messi就入左了

近年好少睇到呢d君子式熱誠飛剷

fifa

邊有咁多美欺

我認錯人咩 唔係1001個個?

茅撚到on9 二連後鏟 垃撚圾到on9

可唔可以控下個波

屌你角球旗啦

神軒最前

沙短差d

利狗嬲嬲豬

無佢 比人入佐啦

老人家要放假

mane呢球應該拉邊D走先啦

炸彈嚟架屌

嗰個基士文嚟

佢利黎

攻乜撚嘢啊
控球在腳啦屌
下下斷波

屌你老母 係咪一定要攻

角球旗啦屌

下場鏝失分, 我自殺

救心

原諒我 太多爆閘狗

以攻代守

師兄玩到大咁

認錯人啦清

慘
開始批鬥了

攻又屌守又屌

好漫長

擺明剷停佢架啦

又練心仆你個街好攰呀

狗係咁架啦，佢老母一早比狗屌死左啦
陰影黎

交比我

識閪咩

冇乜所謂, 人生冇乜希望

真係維園呀叔都識走taa d身後位

沙短可唔可以入一球
大巴大巴車落廢中塊面

下場鏝失分，我吞精

下季要爭冠
閘，前線都要買人
對弱隊沙短值得正選

咁你長命百歲

呢隊利打到守？

依啲一定要超技術啦
Mom post班狗唔好又話乜乜柒柒呀
我唔信你隊波未超技術過人

其實希望水貨無事先

角球旗之子呢

集氣沙拿健健康康下場出到鬥疤

攻可以，但係啲波太易斷
又唔玩角球

唔一定要快開架

下場鏝失分, 我帶埋呢位會員自殺

點解會有爆閘狗係到圍爐

岩呀 和緊波慢慢黎 贏緊波就狂攻 真係睇唔撚透

力子出大技啦

屌你老母達陣算啦

屌 平安鐘

找卡素角球

唔挽留了 快

角球

3:3準備

萬一沙拿出唔到，短沙頂沙拿位得唔得？

紐卡素咁搏做乜9？

仲有角

要GG了

講波佬成場好亢奮

水晶宮！！！

你問廢中啦 條小氣友

又角球 屌

沙拿傷佢地好開心咁

咪係
俾人贏個亞軍都好吖

3-3！！

換走左懦夫點會輸

成隊最攰肯定係啫喱仔 陰公

屎毒扮跳做乜鳩

啲爆閘狗死返出去啦

陳恩能利黎 梗係亢奮

亂到仆街

救命 屎毒好hea

又水晶宮3比3了

場場都跑上跑落90分鐘，真係痴撚線

肥賓終於鬆口氣

另一個都係咩

Vvd都踢足 你估真係超人咩

太耐未踢過90分鐘勊姐

佢都好搏挨落人地度啦

見到自己後備係diumo點都打醒一百分精神頂

真係痴撚線 見親佢都全速跑
再係咁得唔得掂阿。。。

次次睇波都BLOCK幾十條友, 有無咁撚無聊

大佬人哋主場最後一場呀 都要同球迷交代㗎
唔好以為真係會讓你
上次主場數人4:0喎

FT2-3

遲早成個波台得返利post

ft 2-3

史獨其他唔講
演技愈黎愈差

Ft 2-3

終於完場

沙拿唔好有事

希望沙拿冇事

漫長既補時

踢到降班隊咁 係咁解圍

Yes!!!!!

成班利惡到人地比心機踢都唔比

平安鐘撳到爆

真係嚇撚死

鬥埋尾場

大清都跑左好多 抵讚

沙拿傷 嬴唔嬴到都唔開心

ft

最後兩場都要玩弄心臟

感謝各位反利G持

3:2 FT

好攰

多謝肥賓又送三分

成季全勤咁濟 keep住防守專注 呢d咪class

找數未？

阿樂冇撚哂氣

軒仔多FD 到

沙拿快啲好番

Sorry搶咗1001